請教DISPLAY問題 - 1060

是咁的，小弟打算換張DISPLAY
睇完BUDGET爬完文 ，諗住用2000幾換張1060
但1060 原來又有分幾隻，
有ASUS, MSI; 3gb, 6gb ; 而ASUS 又好似又有分DUAL 同STRIX 版本。

之後再上悠二個網見到佢推呢張
Display Card:Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR

咁想問下巴打究竟買邊張1060

唔同牌子就有唔同品質 呢個巴打可以上網搵下評價
asus既strix規格上會比dual高
3GB 同 6GB就當然係越大越好 始終你越多VRAM去儲DATA就可以PRE LOAD愈多野 玩起上黎就越順
有D時候VRAM太少唔夠去LOAD DATA甚至會搞到隻GAME既FPS降低

悠二推薦既唔會太差 可以一試
最後一句 睇你自己有幾多BUDGET啦

你個芒幾大，6gb ram版本唔省得
我會睇代理質素，個人會買giga卡，代理係公司附近仲有一換一

即係買GIGABYTE 唔買ASUS?

有錢梗係rog asus

外國有review話1080P 3gb同6gb fps唔大分別
2k至另計

要個別幾隻game先會過 我玩witcher 3全高1080p用左4gb多dd 睇下樓主會玩咩

ASUS GeForce® GTX 1060 ROG STRIX 6GB GDDR5 OC Edition

多鳩餘3風扇+靚靚眼仔, 冇得輸

3GB同6GB 差2-4FPS

6:28

好多連仔係用an撚思維電子野斷斤計唔理實效 比多25%錢換多1%performance 😂
如果60hz mon仲會60封頂 3同6gb完全冇分別

都係睇玩咩game 就算得60hz mon 過60fps都可以reduce input lag

過60fps就畫面撕裂要開垂直同步架啦

暫時想換黎玩2k18
不過想買好dd 廢事成日要換
對上一次已經係2012